SNDL

一星期內跌返落1.5
最快今晚生效
之前0.5入左4000股
0.7放曬
依家好唔開心

均價1.87，4蚊無走都好後悔

你都識講放晒啦，你睇下你個名

而家放都唔使蝕呀

2.6走曬

我0.88入到而家仲hold緊
一樣4個幾冇走到

你個名

ok
原來我都係燈

認命

100股 2.2 放唔放好

緊係放啦 贏幾舊水咁多喎

咁少不如睇定啲先
1000股就話走咁啲先

轉燈未呀， 我要溝貨

驚佢一沉不起

跌得有幾快
升得有幾快

See?